死亡係一個點樣嘅概念

好想知死後嘅世界會點
有無得好似probation咁體驗吓先決定死唔死

注入正能量💫💫✨

係咪話利用量子力學可以證明死後有第個世界 死亡係人類創造出嚟嘅幻覺

我唔想死 我好奇死咗嘅人個靈魂會去邊

鬼係咪等如靈魂不散？

人死如燈滅 唔洗諗咁多 活在當下

睇完andy weir the egg一個字：唔明
好想喊 點解我咁蠢

冇死後世界

冇靈魂呢樣野

死後同出世前一樣 你都係唔存在

宇宙，時空唔再受你影響

過多一陣，連有關你既記億都唔存在

正式消失

有如水滴💧在水池中

漣漪過後 回復平鏡

rip

未知生，焉知死？

試吓dmt

我乖乖囡

Game over再入幣既概念

咪好似你未黎哩個世界之前咁囉，無任何意識，完完全全地消失

想試下死

試幾秒

我覺得係不可知，因為冇人死過話你聽死左係點。你prove唔到你講既野係岩

我有一刻覺得會死，之後維持左3-4秒 算唔算？

睇完
呢個係接近new age 概念
即係宇宙萬物（包括神、人、動物所有野)都係由一舊想了解自己（你當想升級)嘅野爆出嚟
所以根據呢個理論
你係我 都係希特拉 都係林奠
所有靈魂經驗累積都係為咗嗰舊野嘅昇華

利申識得唔深入
有錯請屌

試過全身麻醉未？
應該差唔多
不過醒唔番咁解

死果陣咪知

全身麻醉之前會有少少暈
之後無論你比醫生切幾多刀,
打咗幾多針都唔知
醒返嗰下你以為自己只係暈咗一秒

意志會影響到麻醉藥少少
用強大意志力，可延遅昏迷長兩秒

人死如燈滅 熄咗就係熄咗 根本就無咩概念可言

唔關你事, 唔好諗

我信有靈魂
靈魂可能係五維空間既野
依付左落4維空間既身體入面

會爽撚爆

首先要估下有無靈魂，再討論下靈魂喺肉體死亡後仲存唔存在，先去睇下死後世界

驚？

有得復活就唔驚

冇

等吓就有

冇 刷首抽

你三暗天起手

火埃光埃

課金

不了 悶

課咗就唔悶

窮鳩

你係一哥

乜

現任一哥同你同姓

ff?

唔係咩

no

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

關你撚事牙屌你老母

一係上天堂唔係就落地獄

人死如燈滅就係你對死亡嘅概念